特朗普日本餵錦鯉，笑撚死張圖

侵侵餵魚都咁有霸氣

trump:唉是撚旦啦, 麻煩

當骨灰咁倒

好失禮

霸氣！

tump: 我平時係咁餵開狗

侵：食啦你地

我見d鬼佬新聞都話佢無禮拜

美國又有槍擊案，邊撚有心情呀

唔爭氣笑左聲

第二日 所有錦鯉反曬肚

Trump 表示吃就吃，敢多野講

老竇霸氣盡現

呢下型過普京

安倍應該好撚攰呢幾日

這才是真相

新聞影住安倍倒先ga喎

安倍都唔用支匙羹，就咁拋落去，侵侵見到就是鳩但倒落去

有片

其實係安倍一次過灑晒先

安倍有心玩鳩佢

安培做壞規矩

大家都係鳩扔 又老屈Trump

兩條友都覺得餵錦鯉戇鳩

安培表示期待已久

侵:一百萬
安:跟，大多你五百萬
侵:條喇孖鯉曬你冷

今次好明顯係看圖作文嘅好例子

新聞又唔會話安倍9倒

Facebook Polandball

門面功夫姐，扮晒friend

在法新社的影片中，安倍餵到後來似乎想要離開，回頭看了看左右，方才遞上魚飼料的女侍於其他隨行官員卻沒有接手的意思，安倍拿著木湯匙幾度躊躇，最後決定將剩餘飼料一次拋進池內。川普見到主人如此，也將手中所剩飼料倒進池中。

又書面語又廣東話
咁咁來香港啊？

成日放大侵侵舉動
做新聞唔係咁做阿。。

鬥大 我倒少少 你倒一半 我show hand

冇人話新聞係事實嘅全部

fake news

我都諗起

切頭切尾相都幾恐怖

其實係學安倍先會倒

上面有班西媒撚當正係呢

好好笑

邊個安排咁戇鳩既野佢地做

可愛

痴線佬

笑到

其實好唔尊重人地
外交技巧方面黎講係唔合格

事實係人地主人家倒先, 咁點睇?

依個係領導人智慧，最省時省力，費鳩事同你班魚毛仔癲，快快完咗佢俾我玩其他野好過

段片睇落侵侵其實都ok enjoy，係安倍唔耐煩多D

帶佢去叫日本雞好過啦

回post唔睇完先回
其實好唔尊重巴打
回post技巧方面黎講係唔合格

啲回覆真係好有意思
所以我先放link唔出聲

侵養開麻鷹

算撚數啦之前Trump食多人地一舊朱古力啲"鬼佬"新聞都講撚到佢十惡不赦咁

trump 又俾人屈

就係咁先要支持trump打破建制

唔係第一日既事

主流媒體都係liberals既人

CNN經典

安倍心諗你班on9唔收,想我慢慢餵晒成盤?

戇撚鳩就算唔計上面真相

咁樣餵魚就唔尊重？幾時有標準餵魚方法？ 吹撚到外交技巧真係好話唔好聽，樓下啲阿伯都冇咁撚白痴

典型flaming現象

侵會唔會又帶安倍突入人地婚禮

呢個case都幾得意🤔

記錯左，係雪糕唔係朱古力 越多依啲鳩造新聞Trump 2020贏得越開

掉轉奧巴馬做肯定吹奏

睇片其實係安倍晉三一下倒曬D魚糧落去要走, 佢先跟住倒曬落去
CNN呢咁都捉黎講, on99

明明安倍做先

cnn 真係🤔

rich chigga

為左呢場戲啲錦鯉餓左幾多日

閪霉on99輸唔撚起

笑到仆街
啱啱屋企人聽商台個人民大道中
果隻騎牆蝗永用嚟件事也文也武咁插侵侵
又係無睇哂全片係到吠

可愛小侵侵

Trump有Twitter,駛鬼理CNN

呢單野充分睇到有圖都無真相

侵只係跟隨主人家都要俾人串

樓主個名

其實有咩問題 不嬲咁餵

cnn cut到條片得番侵侵倒糧, 然後響條尾先走幾隻字出黎"呀好似安倍倒先"

侵侵咁多野可以拎黎屌，好心就唔好攞呢d野黎講

trump:虐待動作
obama:入鄉隨俗

Fake news

trump:虐待動物
obama:入鄉隨俗

其實我地平時睇到嘅新聞又有幾多係真實呢
樓主只係俾CNN呃咗啫

本身話侵侵果啲Russian 野而家查下查下根本係Hillary 先係

最好笑講到咩影響錦鯉健康

兩邊都大把呢d野，今日先爆商務部長同普京女婿做生意。

Media要做侵侵就好心查d有內容的故仔，笑鳩侵侵就俾late night show 玩啦

敢你老母冚家剷

賣武器俾ISIS十惡不赦過通俄啦

個場面其實幾有趣 呢兩條友

睇留言唔好怪黃種女人點解求洋腸屌佢地

Fake news正仆街，又老屈侵侵

日月報又炒車

fraud news

侵侵餵個魚也中槍

侵侵心諗 屌 倒哂落去都係一鳩樣啫

安培

SCMP都係

明明侵仔想逐下餵 係安倍成盒倒先

攞去啦 臭雞

又係反trump黨做新聞

一睇到大笑左

如果係日本撤豆驅鬼
特朗普可能一大袋豆車過去

明明係安倍倒先

Donald Trump:屌快撚d喇

安倍個樣幾撚想走人

所謂嘅新聞就係咁一間傳一傳

應該唔需要 魚不嬲見到糧就狗衝去食

Donald Trump: FAKE NEWS!!!!

侵侵係咪唔識餵魚

狗衝去食又唔識停既好似係金魚

又炒多件車？

餵過錦鯉未?反正我見過都係狗衝

餵過 但我唔見金魚咁狗衝去食 可能上手餵飽左掛

我睇完淨係諗到呢個

諗起+1 個手勢太似

主人就要有主人的態度

侵侵幾尊重人地文化 佢見完安倍咁倒先跟住

笑撚死，侵侵真係喜劇之王，愛死佢

CNN正仆街

餵個魚都咁多討論，政策又唔見咁多人理

仲好enjoy咁款
CNN依加變得咁垃圾

Libtard真係好撚柒

You are fake news

呢單野CNN又俾人屌多兩錢Fakenews

>依加

餵唔係問題 但啲人俾勁多飼料佢餵

先唔理侵係咪有心撚鳩安倍

但安倍已經係近年日本繼續小泉之後最強勢既總理

岩岩佢二次解散國會 選舉都係大勝

cnn條臭閪狗到，改到條片咁

老柒講俾得果兩個元首餵,都預左啱晒份量唔會餵多

餵少左最多工人之後餵番

侵侵心諗：依啲係乜鳩嘢節目， 拿拿林倒曬佢走人

當日本仔狗咁撚 日本仔係賤ge 邊個打到佢仆街 邊個就可以做佢地主人 叫佢地含撚都得

侵侵：要我了解日本文化俾條日本妹我屌好過啦

上面條友真係笑撚死人 先唔講餵魚根本係fake news

侵當選之後第一個見嘅外國領導人係安倍，上面條友係咪俾人當得狗多所以諗多左

又多個傻仔唔追post

屌你老母一早睇到啦 個gif 你地都抽水啦 我又唔抽得？好撚醒呀

你地係邊個？抽緊咩水？
你又抽緊乜水咁撚巴撚閉？ 傻仔唔洗咁激動喎

成兜魚糧緊係爽手啲啦，唔通好似salt bae灑鹽花式餵魚咩

證明兩條on9未養過魚

睇完覺得特朗普幾nice

睇依段會見到佢地灑左好撚多次 灑極都仲有
應該係安倍唔耐煩 所以倒鳩曬佢 然後浸跟住做

侵侵去得日本探訪心情都好似渡假咁啦，不知幾enjoy慢慢餵魚唔洗同安倍鳩up 反而安倍應該大把野等緊佢做，無咩耐性餵晒盒糧

即係安培夾埋media線侵侵一獲啦

有冇美國巴打講下當地人點睇？
係無知/鬧CNN多？
定其他？

明明日本佬倒先
見個主人家咁撚霸氣，Trump點會執輸

炒哂

cnn不嬲on9

再一次證明
西媒左膠當道
以事件一小部份誤導讀者

我入嚟喺笑鳩班見侵即插嘅炒車on9son

笑到好痛

我反而覺得侵侵反應快
原本佢都用匙更
一見到安倍掉咁快就跟佢
之後都互相笑一笑大家心裡明白做下樣架姐

安倍倒先架on9

做人別太cnn

個post重點已經唔係cnn做fake news, 而係成班連登仔集體炒車 成班淨係睇標題同圖就信到十足，明明樓主都post埋link

報紙唔好只睇一份

左霉

其實我見Trump咁做
第一刻覺得佢好霸氣
都唔明西媒 要將件事放大成咁

其實睇落去 美國同日本關係會好唔錯

侵侵倒落去個樣 笑死

其實都冇乜所謂
魚又唔識飽

諗黎諗去都唔知trump 有咩比人反
大把人見人反 佢又反

Libtard智商係咁
(但以為自己好撚醒看透世事)

You're fired

個個focus 係trump 度 明明對方做先 難怪佢咁憎媒體

成日覺得trump好cute

似係安倍無耐性 trump 見到嗱嗱聲完咗佢

根本起Trump做總統前不嬲都出名nice，多朋友(亦好多黑人fd)，係做左總統先俾人瘋狂砌

笑死，首相都忍唔住笑

侵侵未做，選緊個陣己經俾人狂開波。

秒破看圖作文同連環炒車

兩條友倒完係度鳩笑

侵侵未做成日都俾人屌同恥笑，例如Trump Vodka等等商品

侵知都唔好意思倒晒

ww3

其實有時諗
會唔會係侵知道晒荷里活、大企業同政黨有幾柒
所以侵做晒出面嘅時候
呢班人就想隊死佢
唔畀侵公開佢哋其實幾腐敗同虛偽

即係侵俾安培撚

好撚型

其實玩緊哂冷

有冇人加字幕上去

明明係安陪倒先
侵先跟住做

錦鯉會㗎，俾太多嘢佢食會飽死